∽一白遮三醜★一肥毀所有℉

又白又肥既肥妹仔融化埋我個心添阿

屌，點解次次肥妹仔post都負皮多過正皮
d
你班友盲左？

停止吹奏我

你太吸引令我禁不住思念的情感